# МФИ курсы
## Первое занятие

### Task-1

Решение доступно по [ссылке](/task-1)

#### Задание

- Написать функцию, которая выводит на экран значения массива
- Запрещено использовать циклы и методы для работы с массивами. Функция должна принимать два аргумента: массив и... что-то еще. ??? - опциональный аргумент. Для удобства. На усмотрение.
- Пример вызова:
```javascript
consolePrint(['даешь', 'рекурсию', !], ???);  
```
```должна вывести на экран: 
даешь
рекурсию
!
```

### Task-2

Решение доступно по [ссылке](/task-2)

- Написать модуль, экспортирующий функцию mySplice, которая реализует работу функции splice. На Mozilla Developer Network можно посмотреть как она работает.
- Можно использовать стандартные операторы циклов, условий и свойства length. 
- Встроенные методы для работы с массивами не использовать.

### Task-3

Решение доступно по [ссылке](/task-3)

- Написать модуль, экспортирующий функцию isEqualDeep на чистом JS, которая производит
глубокое сравнение двух объектов. Возвращает true, если идентичны и false - если наоборот Пишите в решении ваши комментарии. Чтобы понять логику.
1. свойства объектов могут быть перемешаны (последовательность свойств не важна)
2. при сверке массивов, вашна последовательность элементов
3. если значением какого-то свойства объекта является массив или объект, то начать сверять и
их у обоих объектов.
4. значением может быть примитивный тип, либо простой {}, либо []. Т.е. примем для
упрощения, что не может быть Node, Date и т.д. и т.п.

## Второе занятие

### Task-4

Решение доступно по [ссылке](/task-4)

- Создадим калькулятор с помощью классов ES6.
- Создадим базовый класс калькулятора. Он должен уметь складывать, вычитать, умножать и делить. У него должна быть инкапсулированная переменная result.
Каждая из функций принимает неограниченное количество аргументов и производит какие-то арифметические операции с этими аргументами.
- Создадим класс SqrCalc и унаследуем его от оригинального калькулятора. SqrCalc должен расширять все методы оригинального калькулятора таким образом, чтобы возводить в квадрат результат всех расчетов.

## Третье занятие

### Task-5

 Решение доступно по [ссылке](/task-5)
 
 Создать таблицу со всеми имеющимися cookies. Колонки: имя, значение, срок годности(кол-во дней, начиная с текущего, на протяжении которых будет доступна cookie).
 На каждой строчке таблицы сделать кнопку "удалить", которая должна удалить cookie. Перед удалением спросить у пользователя с помощью confirm: "Вы точно хотите удалить cookie c именем ...?"
 
 Также добавить форму с возможностью добавления новой cookie. Список текстовых полей - тот же самый.Если какое-то из полей формы не заполнено, то, при нажатии на кнопку "добавить", cookie не должна быть создана, а на экран должен быть выведен alert с предупреждением "Заполните все поля формы".
 Так же заметьте, что при работе с формой и таблицей, не должно быть перезагрузок страницы.
 
 ## Четвертое занятие
 
 ### Task-6
 
 Решение доступно по [ссылке](/task-6)
 
 Переписать код с использованием promise, async await
 
 ## Пятое задание
 
 ### Slider
 
 Решение доступно по [ссылке](/slider)
 
 Реализовать слайдер с использованием генераторов и библиотеки tiny slider. 
 Содержимое слайдов должно подгружаться постепенно при переключении на следующий слайд.